台灣親中勢力一敗塗地，國民黨反感度破紀錄升至近60%

政治中心／台北報導
國民黨在全國備戰防疫期間，仍忙著內鬥互砍，反應在民調方面，國民黨好感度為23.6％，反感度則高達58.8％，較投票前增加1.3個百分點；反觀民進黨的政黨好感度為51％，較選前增加3.6個百分點；反感度為32.2％，較選前大幅下降9.3個百分點。

美麗島電子報董事長吳子嘉分析，根據民調顯示，國民黨原先寄望輸到脫褲後能有的鐘擺效應不僅沒出現，整體聲勢反而還每況愈下，討厭國民黨的比例幾乎是喜歡國民黨的2.5倍。且相較於國民黨的民心離散，更證明民進黨相對於競爭者是更受民眾青睞與期待。

吳子嘉並指出，如今國民黨被近6成民眾討厭，還會意外嗎？但就是因為有國民黨這樣的豬對手，更凸顯出蔡英文與底下行政團隊的突出表現。

國民黨仲內鬥緊咩？啲選舉已經塵埃落定晒喇啵

選緊主席嘛咪分為兩派囉